有冇人呢幾日去in GU

冇工返，好想佢請

祝你好運